啲輪真係好仆街

升就升唔足，跌就跌突，輪商唔開價

屌佢老母

買牛熊

In 期權/正股 we trust
咪唔好開價囉，逼個屎忽莊到期行駛，要貨唔要錢

我係輪新手

到期會點 睇啲文章，話到期既輪，價值可能變成零

利申：玩完今次，以後唔玩輪

巴打可唔可以教下我點玩輪

你咁都唔知不如去馬會賭好過

我都唔想再理，只係希望今次輸少啲，以後玩番正股算

之前聽人講輪商會開價，事實根本就唔開

唔識玩學咩人玩輪

期權公平之處係可以沽 玩輪都係揸幾日算

玩輪完

我都好後悔

假設認購輪，到期正股唔過行駛價，變廢紙。

但如果你做認購期權 (Long Call)，玩法一樣，但如果到期正股唔過行駛價，或者莊開屄價，可以選擇用行駛價買正股。

option未入價應該冇人會行駛吧

個市無方向 啲輪商先會咁

最仆街係現價落幾格都唔俾人走 西價到pk先肯收

個引伸波幅佢玩唒

咩number

13756 中移

理論價值但過0.01就唔會開

係好撚仆街
仲可能收散戶買入的錢，
將個市推向反方向
即係用你的錢 隊撚死你

所以我之前輸咗16萬元 輸之後
就廢撚事比班輪商再厄鳩我

到期變廢紙
其實玩輪好唔明智

941 今日升咁多，隻輪升唔足之餘收市重升少左

Ching 隻野價外得甘勁 有排都未到價內

無耐之前正股74蚊 隻輪可以升到7毫